陳秋實最新一條片好撚癲,串到共產黨一棟都冇,結果被全網封殺

再落去遲早俾阿爺軟禁到死

對我方都要做反思

佢咁樣遲早出事

準備扣到負分

擔心佢安危

講呢啲好危險。。。。

秋實巴還健在嗎？

中國人唔配有佢

cls花式自殺

高質中國人

秋實律師一直在玩命

好擔心佢

講得愈來愈白 希望佢無事

極危險應該冇下一個視頻

佢真係好型但係又好擔心佢安全

agger

秋實!!!!!!!!!唔好死呀

佢仲可以出多幾多條片

下個視頻再見

相由心生

爺你老母

last tweet 10月16from twitter

人律師 何妖又話係律師

秋實巴要講都去左美國先講喇
喺鬼國做和理非都好危險架

兩種quality

睇完我都反思左...

認眞
高質過好多連登仔

越睇越charm
但好擔心佢

有冇link

説得好
他的勇敢比我好大的鼓勵
希望有機會再見到他出來

個人生得正氣真係唔同啲

黨入面應該有人攬佢如果唔係一早死咗

港台/立場須要你

Youtube 片係10月14號上

我估佢係逃離海外

比好多港豬都高質

你話佢後台唔係政治局委員都無人信

其實佢係咪有後台，點解可以不停玩命？

如果共產黨有佢咁高質就好

咁樣直線抽擊中共都無事

天佑秋實

唔好攞嚟比
攞自由之民同作奴為樂嘅人比
係對陳秋實先生嘅侮辱

佢係咪真係想死

啱啱執番條命又玩過 會唔會死架

好撚痴線 敢講真話
秋實 好人一世平安

89年最後一次

佢好似好激心咁
好少見到佢咁

今日睇有線
個趙紫陽後人都好直
話咩香港選舉關國防 外交咩事
叫共產黨尊重返基本法 好勇敢

發現點解我覺得佢charm啦
佢開左b612
乜b612可以錄咁耐

自爆紅三代～

可以同習總抗衡到既有邊個？

有腦嘅紅三代,上一代紅唔緊要

佢先係愛國嘅人

江派

佢咁樣..
同擋子彈一樣咁勇武

玩命。。。 不過好多謝佢 ， 好多反思

陳律師
中國可以明辨思非嘅人唔多了

好少大陸人上幾代係唔紅 唔紅既文革同64都死晒

好驚佢變李旺陽2.0

全中國人都係佢咁唸，世界和平

邊屌中共邊愛國

點解佢仲出到片

他是正式錄用的中國人嗎？

Push

佢仲未被禁聲佢後台應該超硬

係咪趙家人嚟嫁

甘拜下風

唔介意多啲呢類中國人

緊係啦 中英聯合聲明係趙紫陽簽名

佢係純粹想知多啲，但知下知下就 愈行愈前？

好癲

他一直在玩命

愈封晒中国人愈想睇，大家backup fb Twitter share,等佢地vpn睇飽佢

視你老母頻 蝗
影片囉好無

只係中共容不下一點反對聲音 就變左講事實都係勇武派行到好前

他一直在玩命.jpg

有無人up上Twitter
瘋狂retweet
自己友都應該反思

如果可以攞何妖黎換佢就好

好擔心佢呀

1019 愛丁堡
1020 tst

邊個估到 80年代既中共
會比依家更加開放 更加想去改革
如果個聯合聲明 遲多十年先傾
一定乜都唔同曬

即係個種愛國愛到仲比黨更愛而批評佢地？

講真話.... 担心佢條命仔....

點解佢仲生存到

佢就係講緊最簡單既和而不同

我地都要學習下

但對手足鼓勵/提點比批評更好

年青人多是感性大於理性

亦都係咁先創造更多可能性

愈年長就會愈固執同理性

大家都要而不同

不割蓆、不譴責、不篤灰

佢無事係因為他每次說話當中唔多唔少都滲住3:24開始套官腔

點解佢可以咁清醒

大佬呀， 走左佬先講好嘛， 咁搞法遲早被消失

好撚癲
世界有一種人看不見共產主義 但依然相信共產主義存在
依句串到應一應
佢把口絕對有更好既前途
但選擇屌土共 rip

真係求佢唔好再講啦…好擔心佢安危…
中國人唔配擁有陳秋實

真正有料嘅人都係暴政當權者打壓對象

其實講得幾好 但佢應該又好易出事....

佢就係自己口中最危險嘅中間派，佢嘅處境都真係幾危險。

佢講緊自己既處境

高質

除左欣賞佢的勇氣同堅持外
其實佢的思維同觀點都好準確
真心希望國家唔好過份難為佢
佢只係一個有見地的愛國份子

怕燈你 咩都唔講啦

純粹係講人話 愛國想中國變好有佢呢種人先係最正路 但中共既制度令到佢地基本上唔會接受任何批評

中共既做法係就係想發展經濟 鄧小平改革開放之後個幾十年雖然貪得好勁但都叫做發展到經濟 不過啲手法都係仆街黎 好似64單野 為左錢就可以連人命人材都唔要

去到依家習敗敗上左位 佢又跟翻老毛個套想做皇帝 搞到經濟跌 外交又差 加埋香港呢單野對中共黎講又係一個內亂 同埋批評佢地係冇用架 成班既得利益者冇錢就得自由民主 中國既未來對班狗官黎講wfc 搵完錢上哂位都掉哂屋企人去外國啦

點解佢仲未死

天滅中共
全黨死清光

有人講過佢背景唔簡單, 可能有黨內開明派撐腰, 否則一早被消失

攞晒香港全部藍絲換佢一個都仲得

愛國呀 建設中國 再加埋中共啲口號 好難有位入 基本上都係比啲聽得明既人聽 聽唔明既又會去聽左佢前面個啲官腔說話

佢自己最尾咁講架

佢嚟香港之前 幾年前參加《我是演說家》已經好敢言
大陸觀眾一致認同佢先係冠軍
但係最後冠軍造左俾個奶共小粉紅清華「才子」

真．中華民族
喺中共啲咁嘅環境之下都可以有敢於發聲嘅骨氣同勇氣, 真係 好過好多港豬 ,好欣賞佢 ,希望佢 一生平安

佢係大陸人啊嘛

入面留言無五毛咁濟

佢係咪來完香港 無曬支那DNA 了
睇野明亮曬

如果中國個個都係秋實, 就改革成功啦

秋實手足要平安

點駁啊
下下到肉
直擊支那弱點

落黎香港啦 150個位比個佢應該無人反對
作為交換我地送何妖上去啦

爺

其實將共匪稱為阿爺嘅嗰批人最早可以追溯到邊個？

一個追求真相嘅人都容納唔到，咁樣嘅國家會進步嗎？

好驚佢無下條片

仲有無機會見到佢

佢呢啲人應有唔會貪生怕死

係咪十年內嘅事？印象中

咁樣批評法，唔止扣分咁簡單，應該會捉去勞改要將佢思想改造!!

如果中國大多數人識咁唸，今日邊會有咁多香港人唔認中國人

佢講個非黑即白其實好撚中
班狗去完新疆考察之後學曬呢一套
所有唔支持佢哋嘅人=曱甴=唔係人=可以隨意殺死

點解佢唔去德國

真 講得好好
唔係好似連登仔咁盲目打飛機但又唔係話擁護黨
睇完可以令人反思係一個好好嘅 talk

推 表示支持

果個年代既支那領導人有唔少都經歷過民國年代，佢地讀書年代起碼都唔會要停課抄家，有唔少仲出過國留學。

思維上係無習近平呢代細個做紅衛兵既人咁癲咁喪，同而家呢代生蕃比起，點都算係似返個人

陳律師思維真係好清晰
屌中共，小粉紅立場勝於一切，真相係點唔再重要亦唔想知
中共唔容許中間派，人民只能支持共產黨
批判小粉紅咩都唔理就衝出黎愛國

又玩命

高調是保命方法。

非黑即白二元對立，何嘗唔係講緊曾幾何時嘅連登仔

值得一睇

真相 vs 立場

反思中......

希望佢生還

秋實要保重呀

好勁
感覺上佢好似spin緊/美化緊
但又駁唔到因為真係有道理

佢講過唔會離開中國真愛國撚 愛國不愛黨
Btw佢後台一定好撚勁

實有後台

正常人死撚咗啦

個人睇落都唔同啲 有英氣好多

唉

正。真相。反

冇絕對錯，絕對岩

未看見就相信=信念/信仰

佢只求中國容納相信真相既人去追求真相...

屌你 即係話共狗同d 大佬係on9仔姐 實出事家wo

勇武派

佢仲係中國？？？佢實出事架喎

好靚仔

其實真心覺得佢份人值得佩服，特別係內地咁嘅環境空間，
講嘢有道理願意去搵真相嘅人通常係內地都死得慘，
佢係有理性有獨立思考能力嘅人希望佢無事。

其實睇完都好有反思

佢依家好似係鋼線上行緊咁，測試緊共產黨既底線，依家都仲味郁佢，因為仲味開口屌7共產黨唔岩，依家只係仲講緊道理，暫時都奈佢唔何
到某一日共產黨覺醒覺得咁樣都大撚獲既時候就

秋實律師唔好被消失

要進步就要有革命 社會要有改革 人民先有進步
係共產黨自己扼殺個機會 毛魔時代係咁 8964鄧小平都係咁
所以中國唔會有進步 當靠扼 靠搶 靠抄既資本用完/比人制裁 泡沫爆破就玩完了

有智慧嘅人

講得好好

有冇人check到佢後台係咩人
唔簡單

唔好有事呀秋實，地球需要你

依啲高質大陸人係共產黨最憎既人
共產黨要既係冇思考能力既人

up

唔會奈佢唔何，共產党殺人係不手軟的，只係比緊機會佢 或者 佢家底有人頂住 又或者 佢代表住一班人既聲音 ？

玩命......

不過 我地依邊都要反省
以唔相信一切事物作為最大嘅理性
唔追求真相 最後只會輸

真係好擔心
而家呢個時勢
就算有人肯保佢 都保唔到成世⋯⋯

型到跌渣

認賊作爺你都算唔話得

佢真心好正 有啲位我都停咗停思考一下
希望睇佢片嘅大陸人會用下個腦 改變到一個得一個
Btw覺得佢被人問話個時又係不停講道理 審佢啲人應該唔耐煩所以放左佢

他一直在玩命痴撚線

啦！我唔係想佢死，但心入面總會浮出一個疑問：點解佢仲可以喺度

C

Stop
命仔緊要

味你老母咩 味味味

玩命

屌 仲有大波驊
香港就係衰係呢堆野度

大家有機會可以睇下 關於bbc講六四
其實64之前 強国真係有一班知識份子敢企出黎表達民主訴求 當然個結局係點大家都知

呢段片我成日都重溫 用黎借鏡一下如果香港人今次輸咗會變成點
講梗唔單止政制改革會停滯不前 甚至會逆向倒退

到今時今日強国已經無人再敢公開搞社運
老共用滅聲手法打壓竟然得逞 先係最可悲嘅事

呢D先至係中國人
果D乜撚護旗手只係支那人

(五大訴求)入面係講乜在大6都改到4一5百字，其他可想而知，真相唔係咁易知

勇者

嗰句好似係來自聖經，唔係馬雲

勇者 智者

牆既界限.....

其實共產党會唔會最驚香港人呢？

西方。香港。中國

香港人就係果班中間.. 中立既人？

講真一個國家要進步真係要有呢種人
奈何中国連容納一個人既氣量都無

睇佢YOUTUBE演說片仲有啲支那豬話 秋實巴係美國人派嚟

希望佢呢段片可以令中國同路人明白 要改變 唯一既方法就係抗爭 唔好再係終國做活死人

真高質
仲要好有型

一曲日升

講真我喺大陸都未必敢發聲

從大陸人嘅perspective 其實佢講嘢都好有分寸 應該都唔會有事

一針見血
亦解釋到你講咩就算俾埋真片
藍絲都好立場堅定
因為佢根本唔會理
清楚自己立即就算9數

如果個個中國人係咁 人人都爭住認啦

陳律師我真係好擔心你

講真我覺得最近連登都充斥着好多只問不求真相嘅post，希望各位巴打絲打唔好繼續俾仇恨支配自己嘅思想，咁落去現場運動就係輸硬，唔係輸畀依個無恥政權，而係輸畀自己嘅盲目

覺得陳秋實律師佢係真心咁愛國 真心想呢個國家進步 希望佢做既野有用

佢同mma個徐曉東fd咗
應該有人照佢掛
聽講徐個後台勁

國內第一手足
好擔心佢

真心 唔係個個中國人都好似佢咁 諗得咁通透

lm

推

果個係佢前袐書

佢每條片的都玩命咁 好擔心佢

想拎綠咭？

好擔心

見到佢攞律師牌出黎個段好感觸
第一次見comment係正常中國人 唔係五毛

會唔會死...

佢咁撚串都無事

實有後台

點解唔得呀香港612我哋都記咁耐啦

Respect
希望佢無事

好有道理 希望佢係國內安全

真勇武
遲早被上CCTV表忠

respect

大陸只要庸才，不容人才

希望佢平安 其實佢段段片都好撚癲 多d好似佢禁既中國人就好啦

講得幾好，到底中間派係咪應該都當成係藍既一樣呢？值得反思

b612係嗰d相機app啊

屌假膠ing

高汁留言

話術S級
勇氣媲美前線巴
根本玩命

少數清醒而敢言既中國人

依家完全搵唔到佢微博

秋實哥先係真正的中國人

佢10.1附近條片話connect咗徐曉東
徐曉東個個禮拜youtube直播都冇事 應該有d後台保佢地

如果個個中國人都係咁 我愛國又點話呀

佢呢啲就真係愛國
以死相諫

佢死緊

條友上個咩演講家節目
講法治同大國崛起已經好痴線

2邊各打20大板個d就算啦
黄既起碼識去fc,比藍好太多啦

根本教育就毀滅成個國家
教育唔多元, 灌輸啲on9思想
到最後出咗一大堆集自私, 盲目支持共産黨同玻璃心嘅on9出嚟

太天真了

我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊

呢條友好型﹗

嗰班人唔係共產黨

張文宣好靚

希望秋實巴一生平安

啱啱好快喺微博睇過下啲大陸人點睇佢
大部分都屌陳秋實同示威者係一伙 仲話佢明明係黃絲但又扮中立
陰公

共產黨放咗一陣言論自由
我估佢內部鬥得好甘反言論自由派贏咗返唔到轉頭

佢邊度讀書？
難以相信中國教育可以出到個咁高質既人

佢先係真中國人

係媽媽

一定要安全呀

點解佢可以咁清醒同清晰

毫無疑問他是真的愛國

好擔心佢呀

其實全世界都一樣
連登都係,你有少少唔同意見都會被標籤黑狗同三毛

當然我唔排除實際上有唔少

令我諗起之前有線訪問廣州路人對香港示威有咩睇法

肯回應果啲全部講暴徒、反中亂港
唔肯回應果啲話「唔知呀唔知呀，我哋唔講依啲嘢嫁」然後即走 神情可疑

基本上仲喺鄰國生存又知共產黨啲衰嘢嘅人 係有 但唔會出聲
唔知共產黨衰嘢嘅人 就爭住衝出嚟出聲

鬼國當之無愧

正評咗先睇

其實係咪亞洲人都係咁

twitter reddit睇鬼佬討論 真係就事論事居多 好少唔啱傾就質疑你立場

可能同教育體制有關係

其實真係講得幾好
任何地方都適用

佢出嗰d片其實好令中國人易入口
完全無理由可以反對到佢既觀點
就算真係支持共產黨都好

因爲支那人尊稱毛澤東做毛爺爺，所以戲稱就叫阿爺

土共：no way
150個入面唔可以有高質人才

得罪講句，高質過大部分香港人

清晰高質

如果個個中國人都咁高質
自願送中都得

你阿爺咁撚仆街架？？
我阿爺好好人，唔會好似你阿爺咁陰質

你都痴撚線架

可能成為將來既導火線（利申：對中國人冇期望）

可能係維尼既對家又想整多場文革出黎奪權

一巴一巴星落去啲小粉紅度

對共狗黎講 佢就係企係中間既人
亦即係佢講既共狗都會對付中間人 因為有危機風險既人
條友共狗見到應該會認為佢已經表明左立場
佢應該冇咩可能再出現 未至於死 但再係咁就會消失晒

其實佢講咁多咁耐都唔死得 佢後台都應該係外星人先支撐到咁耐

佢阿爺似係黨中人

如果個個大陸人都係咁就好

有膽識有才華有樣

而家收聲都唔會放過佢架啦

佢應該出唔到國了

Twitter已經有

執葉律師

我覺得佢真係有背景所以先唔會有事

但無論如何，良心就撐

最後講得好岩，上帝同共產黨係一撚樣，逆我者死

收聲啦，再講落去真係會死架

不如佢快啲出國。。。

中共最怕的就是事實

因為事實上中共已死

其實佢好醒，前半part講真相不被大陸重視，佢地只在意你立場，後半part又幫共產黨兜番，唔在意立場只係因為佢地信仰堅定，同追求真相者冇上下之分，只係希望佢地包容自己

屌，咁都算高質

我真係恭喜你呀

好人有樣睇

真勇武

其實佢係咪強國讀書長大咖
比人洗廿幾年腦都有咁嘅思想

係強國講真相已經算係勇武

搵人提佢不自殺呀！！

條友真係唔撚驚死。

以為上次後已經比人軟禁

忍一忍口pls

他一直在玩命。。

push

佢咁樣會唔會被自殺架？

個人好正常

高汁中國人，一個國家只得一個
傳比多d人睇，等支共內爆

通常人氣正盛嘅時侯唔會有事 但之後事件淡化後就會完全消失

佢有一定既影響力
睇返comment既內地人講野都有文有路
可惜只係少數

岩 ，講緊連登

佢生存同仲發緊聲就係一個奇蹟

幇佢安排定逃亡去美國加拿大

如果14億有一半都係咁既質素， 我支持中國

屌 respect 好撚擔心佢既安危

好高汁

好靚仔
希望冇事

其實佢真係一個神奇既存在 點解佢成日講埋呢d 野都無事 中國如果有一半人有佢呢個思想 中國就真正強大了 而唔係好似宜家咁 以為有幾個臭錢就係強大 人地講少少野唔岩聽就話要封殺人

香港都冇啦 大陸真係要下世紀

好多嘢大家都知道
但由佢講出嚟特別有說服力

木村feel

其實陳秋實言論並唔係針對共產黨，而係盲目相信共產黨既愛國人士。

不死蟾蜍-江澤民

就係真心愛國先反共呀

做咩唔去第二度

好怕佢有一日被自殺

講得好正確

未睇先like

好撚型
利申:直

評論全是清泉

口才好好

如何每日果150個 有你甘既良知 你話幾好呢

真真正正嫌命長

比人封殺都叫無事

唔做俾佢做到中共領導層，中國會變革得根基穩固

點解仲上到網

每日150個咁既人入黎
我不反對

究竟呢條友點解仲可以係大陸生存到

後台很硬

好可惜 中共只要低等生物黎養佢地
秋實呢d咁高質去美國啦

睇左片,律師應該唔係為查明真相既職業,依個應該係警察做

留名

串到連登仔一棟都冇

爺你老母臭閪

有罪假定+唔可以為真罪犯做無罪辯護
所以大陸法入面係

等同如果美國有一半係elon musk, steve jobs一樣，係冇可能，呢種人注定係罕有，可惜既係共產黨唔識珍惜

型

每日150個 但十年都無一個陳秋實黎香港

何妖學歷買返黎架

Respect

佢一直在玩命

希望有下一個視頻啦

好大機會佢係曾派既，唔係點會仲未死得。

佢被消失左未

條友真係玩命架喎.....

秋實巴
香港歡迎你

如果單程證150個都係佢呢d人就好

佢真係中國清泉、勇士嚟

唔駛擔心 共產黨對有腦仲要周圍解惑嘅人從來唔留手
以前有劉兆波 而家有陳秋實
利申 連登燒山

識閪法律咩何妖

直接屌共產黨係一種信仰

無可否認係佢唔盲目站邊力求真相係好高質
但佢話我地手足係打砸搶的兔崽子喎
証明佢都係帶有某程度嘅偏見
支持可以支持但唔好吹奏

唔好再講啦秋實兄 你一直在玩命

癡線真係好擔心佢...

佢真係好正

黎個中國人我好欣賞佢
我信係中国咁嘅風氣下，就算係連登仔都唔會有勇氣好似佢咁出聲

中國維權律師既下場都好慘
請小心安全

我都想講
唔好一要檢討反思嗰陣一句「不割席不指責」就拒絕討論
判斷對方係咪手足唔係睇佢有冇著黑衫就算

好快就消失

不停反省同進步！

希望全中國有一成嘅人有佢嘅質素
香港就唔洗咁慘

希望佢平安

佢真心有分析力，同擊中盲點

你要對抗佢就唔好尊稱佢做阿爺啦

好高汁
秋實 我哋下條片再見

好高質 要小心啲

有無可能其實條友係演員黎
中共派佢出黎就想話俾人聽
講中共壞話唔會俾打壓
有自由 人權

佢講野真係好有道理

講得好 敬業樂業 真律師

好撚驚佢出事

陳秋實人身安全目前應該無問題 佢微博尋日仲有share嘢

sor 係微信！

其實中國無自由無人權唔係全世界都知？

佢爺爺到底係乜水 咁都保得住佢

一定有後台

就係全世界都知先整個咁既人出黎
話俾人聽係有

敢言到

咩質素嘅人都好 都唔要150

好型

睇返邊個中共元老姓陳可能估到

文革同大躍進冇香港人一早收皮,叫返我哋香港阿爺就差唔多

陳秋實雖然由頭到尾都支持一中原則，反對港獨，但佢對民主、法治理解，以及邏輯思維，相比絕大部分香港人係有過之而無不及。

係間精神病院到做正常人 真係好癲

佢講得好好

佢死鬼阿爺應該係黨入面有啲份量

你要明白點樣入到中国共產黨就知佢背景有啲料

佢真係玩命

喺鬼國，和理非已經係勇武！

【1020和理勇行動post】連登豬連登狗請迴避清真寺

所以話， 愛國唔等於愛黨

佢既論點係好好
好少見有大陸人講野有論點說服到人
佢真係講到好好

特別係social media 既出現其實令個社會變得更加二元對立
啲人選擇性去睇自己既知既野
變左無包容
不過呢刻我又覺得無包容都係件好事
人應該要有底線
如果連最基本既價值觀都無, 雙方點傾都無意思
唯有武力解決

佢消失完都可以出返黎, 證明都有d 後台

‘我很擔心我們是否存在一些不明真相的領導幹部 是不是也很容易被慫恿和利用’
依家俾機會班高官轉態啦

真正法治民主社會應該公投獨立
好似英國咁

咁未給佢講中曬，唔理真相淨睇立場

佢真係睇得好透 希望唔好有事

查看 陈秋实 (@chenqiushi404)：

聽講呢兩個係佢官方channel同twitter
真係有d擔心佢

啱

好勁既口才

勇士

現代宋世傑

真心佩服，搵命駁

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

呢d 人係真心既愛國人士 佢好想個國家進步 所以佢冒住生命危險都要講d 佢認為岩既野出來 可惜 中共需要既唔係愛國人士 而係愛國機械人

原來佢有twitter

香港人眾籌 攞何妖換佢 多多錢都肯俾

佢真係好撚型

秋實巴竟然仲健在
快啲肉身翻牆啦屌

秋實唔好有事呀

呢d先係真愛國

秋實巴屋企應該有好勁既後台，黨有人保到佢掛

本身聽返個日佢係維園講既野真係有啲想話大陸仔躝返大陸啦(sorry)，但係佢落過黎親眼睇之後講既野真係唔同好多

你找尋真相同時已經搵到真相
就係成個共產黨只問立場不求真相 先搞到成班生番野人出哂來

真心佢咁玩好快被自殺

好危險條友 喺中國眼中 依種人比反對派更危險 駁唔到之餘 咁有條理 邏輯思維嘅中國人好容易將火勢蔓延

好擔心佢。佢才是有質素的人，但黨不會珍惜有質素的人，只會包庇五。

唔會係陳雲咁癲掛
唔係痴線個個

唉 寧願佢唔好講算 班支那豚叫唔醒架 留返條命好過

應該已經出唔到境了

有200萬人 囉好彩既係

勇言真漢子

backup左未

蘇格拉底

好撚痴線好驚佢會比人捉去勞改

好驚佢冇啦啦會死左

佢咁夠膽講野我估有後台

上面D權鬥都好西利

痴撚線

淨批評 無論據

Comment咁低質
我就真係恭喜你啦

準備比支共啪傻仔針

呢D就真係玩命啦

屌又講真話，又玩命
唔知有幾多中國人可以聽到佢嘅聲音呢

其實點解佢仲在生

秋實可以好肯定係江派

佢先係真心愛國

會唔會被消失架？

係一個咁熱愛中國既人底下聽到D咁既評論 都唔高質..
我真係唔知咩叫高質係咪要大波靚女講出黎會好D
定係佢聽唔明條友既觀點所以低質

無大粒野照住 比人自殺左十世...唔理你有幾出名都好

支那人的言論自由=呢啲唔講得，但係911同racist就可以講

btw，佢咁張揚唔好講佢自己人身安全，隨時佢讀嗰間法學院都俾共產黨查封

以佢既資質 想去邊度移民都得啦 On9

3粒鐘前有更新

其實89民運班死仕個個都愛國 真心想國家誰步

律師保命技能黎 放過佢啦

執政者只想要維穩不容異見

我地睇得明 啲國安都睇得出架啦就係佢後台夠硬加埋說話技巧同埋夠出名先可以係中國講咁多野都未出事

講得好好 無論黃藍都值得深思

有思想有智慧嘅人真係有樣睇

佢有無外國護照唔好被消失呀

真係勁擔心佢
唔好出事啊

那班打砸搶的小兔崽子？？
我地搶過嘢？

嘩 咁撚夠薑 隨時會被失蹤
俾呢段片由真正中國人講 唔知俾果D愛國愛港既"中國人"睇佢地又會有咩反應

你會唔會太睇得起連登仔？

100% Respect

咁新聞上面又真係有人屈我地搶野，同埋你要班蠻荒野人聽佢講野總不能一面倒幫香港掛？咁只會反效果。佢咁講野反而上面啲人會肯聽。

中間既舉證唔同意

出咗條最新嘅佢真係玩命

佢係中國人佢愛國都好正常 難得肯親身睇清楚發生乜事係極權國家已經好難得

秋實

Lm

有新片

每次佢講：我是秋實，咱們下一個視頻見...
我都懷疑有冇下一個..

好想收留佢

講出嚟可能畀人屌。
希望連登仔唔會因為立場唔同就連溝通嘅可能性都無埋。

同佢講嘅一樣
個個只關心佢立場
冇人關心真相

他真的在花式自殺

「邪惡的勢力」

已經出事啦...
上次果條片講妥協同堅持，仲係個人層面，亦係正反都解得通嘅嘢。

今次講「立場」同「真相」，仲叫人反思中共高層會唔會有一啲官只著重立場而唔考究真相嘅人...

屌，根本成個共產黨都係，點會唔死

聽講話逃離腦控嘅得5%做到

愛國係絕對冇問題, 大膽D講如果而家愛國果D都係真愛國既話香港都一定唔會差得去邊
但問題係而家所謂愛國既人絕大部份都係假愛國/盲愛國/愛中共而唔係真係好似秋實咁真心想自己國家好

對真相的追求

共產黨因為利益而唔去理真相姐

唔係唔理，學你咁講，為咗利益不惜一切打壓真相。

仲健在

唔好出事呀

串埋中共網絡封殺..

打砸有
搶
⋯⋯

泛民先中意認匪作爺

好癲
希望佢真係有後台
正常人 已經消失了

好似消瘦了

擔心佢

秋實堅呀真心長埋知識了

秋實唔好啊

花式玩命
希望佢平安無事

仲話下條片見
都唔知有冇得見

並唔係完全無逼，佢上次臨返去拍過段片，佢同事話如果佢再唔返佢，佢身邊同事會「有點麻煩」
但佢性情的確係無畏無懼

1

爺你老母！乜得你咁犯賤，認班賊做阿爺！我阿爺好好，愛錫子孫！唔似你個便宜阿爺做咁多陰質事！

支那就唔知，但香港傳媒大約係2003年SARS後，當時電台phone節目主持日撚日都阿爺阿爺！

擔心佢。。。

可惜數量太少，大部份都於過去70年被害死晒，剩低一堆野蠻畜牲！

其實一定有唔少人都好似佢咁諗，上面十幾億人我死唔信得佢一個係咁：六四後人，維權律師，劉曉波，李旺陽等等... 個個都係有識之士 / 身受其害ge 人。
但佢地俾把無形ge 刀要脅住，開聲講真話ge 人都被害到雞毛鴨血，你叫其他人點敢講真話

人地真心愛國想國家好 關你撚事咩

一直在玩命

真 我有時都唔理FC
有時都立場上曬腦

個人正氣先得咁令仔

講真大家認同陳律師之餘，又有幾多人真係可以做到只求真相不能立場呢？老實講連登有d手足都做唔到，完全比仇恨支配左

秋實巴都係走啦，中國真係唔陪有呢種人。

去其他地方發展仲好。

Respect
真係玩命

之前一直俾大陸微博既洗腦野蒙蔽眼

出完來 就眼睛明亮了

好多連登仔都要反省下學習下

清醒嘅中國人仲淨幾多個？

佢又有新片，好好睇。

佢咁都唔駛死應該有d背景

[要人] 港台星期六問責有林鄭 聽朝0805開放phone in

只係中共唔配擁有佢

大家要令佢出名。更出名就可以保到佢條命

yes 其實中國呢d維權律師同政治犯比任何一個五毛粉蛆都更愛國

中國入面嘅良心, 不過中共唔會俾佢存在

佢會唔會被消失嫁

推佢上twitter

真心 好撚勁

視你老母頻咩 成班支那仔收嗲啦

推，我以為你死左呀擔心死我

佢同佢老死徐曉冬應該都有d後台
唔係之前佢喺香港返上去已經消失左

要將中共改變到睇怕只要時光倒流返去先搞得掂
秋實佢太過理想啦

以前睇過某個演講比賽嘅節目，佢有參賽，真係好L勁，講得又好又啱

9估理論：國民黨後人做左老黑保佢地人身安全
相反香港班國民黨老黑跪低曬 權力令人腐化

想知道真相既人就會變屍體
好快到佢

影片
片段
錄影

咁撚多字
係都要講是貧

講野好叻，有文有路

高汁 推

原本有 只係文革同六四

被自殺只係時間問題

我估佢真係好撚嬲
唔係點會愈屌愈大力
如果仲有下一段片可唔可以拍定遺言
被自殺無人知

我地都要反思一下
be humble

徐話佢間館又就執咁播
上台打拳又唔用得真名

秋實巴唔好有事呀

記住睇埋決賽《語言的力量》
完全扣題之餘 仲帶出左言論自由 以語言嘅力量互相制衡嘅重要性 發人深省

點知賽會造左個冠軍俾條共狗 條友離曬題之餘 仲要成篇演講係度幫強國打飛機

秋實....唉

我老豆就係個種 不看不聽就就知道誰對誰錯的人，因為錯的永遠是別人

應該好快被自殺

所以佢最後應該都係答咗支持嗰邊
唔係邊有得行出狗屋繼續拍片

肯搵真相嘅人 就算幾困難、幾多審查，都會努力搵真相 （翻牆、甚至親身出境睇真相）
唔肯搵真相嘅人 就算資訊自由 佢都唔願意去睇（例如香港嘅藍絲）

香港人都未必睇得清

Cls...真係直接攻擊 好有勇氣😭希望秋實巴安全

希望佢冇事
快啲尋求政治庇護

好似果個節目有張偉健做嘉賓，佢聽到好感動

佢一次比一次敢言
是唔是痴左線

會唔會被判有精神病

一個正常嘅社會下黨同國係應該分開
但支那唔係

十四億當中應該有幾百個呢d人

和理非勇武合作 可以令狗做到真係成隻狗既方法

諗清楚
其實佢放呢個人出黎係想提升國內人民既質素，如果唔係一早死撚左啦。
佢好重要，大陸人係柒出國際但係引導佢地思想正確係我地文宣既責任。

好快失蹤全裸跳海

其實佢呢啲先係真正愛國想國家變得更好 可惜。。。

等住睇佢想cctv嘅認錯視頻

我地新疆見

好佩服佢既勇氣
如果佢落到來做真香港人就好

講真大家係咪應該推佢啲片被soloman個啲睇到
等全世界人都睇到佢存在之後佢應該會安全啲？
定係會被人話佢勾結外國勢力？
要諗諗計幫下依條友

係咩驅使佢咁夠疆呢？係愛定責任呢？

佢應該移民

真同胞

認賊作父就係你呢啲

英雄

佢只係一條懞撚
作為大陸知識份子同律師
應該比我地更加消楚
成個中國社會同ccp既黑暗
佢落完香港都仲話唔太清楚？

最低能係佢話冇人關心事實
證明佢根本唔了解共產黨點管豬
講咩非黑即白
香港就可以有自己揀企黑定白啦
大陸你只可以跟政府 只有黑冇白
條友咁都唔覺醒 等比人送去勞改啦on99

超高質死士

應該無下個視頻啦

係因為佢想改變個中國人社會
佢知民智幾百年黎都未完全開哂

一步步黎先會接受

「千祈唔好慣呀！」《十年》

見到香港今日咁嘅款都唔明點解要出聲
你先最騎呢

?

超高質
請受小弟一拜

多謝你
冒住生命危險講真話

pish

[共識] Twitter hashtag

如果大陸多幾個秋實 香港已經冇存在既價值